\thispagestyle{plain}
\index[in]{Lilas blanches et lilas bleues}
\index[in]{Meine Sonne will ich fragen}
\index[vw]{Liebeslieder!Lilas blanches et lilas bleues}
\index[vw]{Liebeslieder!Meine Sonne will ich fragen}
\index[vw]{Autoren!olka!Lilas blanches et lilas bleues}
\index[vw]{Autoren!olka!Meine Sonne will ich fragen}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Lilas blanches et lilas bleues}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Meine Sonne will ich fragen}

\beginsong{Lilas blanches et lilas bleues}[]
\beginverse
1. Meine S\chord{C}onne will ich fr\chord{G}ag\chord{a}en, meine St\chord{e}erne, meine N\chord{C}acht: \\
Hat ein Sturm ihn fortgetr\chord{G}ag\chord{a}en, hat ein Kri\chord{e}eg ihn umgebr\chord{G}acht? \\ 
Unterm Fl\chord{e}iederbaum ver\chord{G^7}lassen, fortge\chord{d}weht aus leeren G\chord{C}assen,  \\
/: Lilas bl\chord{e}anches, l\chord{F}ilas bl\chord{C}eues, o \chord{d} mon c\chord{C}\oe ur, o m\chord{G^7}on Die\chord{C}u. :/  \\
\endverse

\beginverse
2. Her gew\chord{C}eht von seinen F\chord{G}ahrt\chord{a}en, unbek\chord{e}annt dem Müdes\chord{C}ein \\
stand er still vor meinem \chord{G}Gart\chord{a}en und ich b\chord{e}ot ihm ein Glas W\chord{G}ein. \\
Und ich pr\chord{e}üft aus jenen T\chord{G^7}agen unterm Fl\chord{d}iederbaum die Fr\chord{C}agen, \\ 
/: lilas bl\chord{e}anches, l\chord{F}ilas bl\chord{C}eues, \chord{d} o mon c\chord{C}\oe ur, \chord{G^7}o mon Di\chord{C}eu. :/ \\ 
\endverse

\beginverse
3. Warb ein k\chord{C}öniglicher R\chord{G}eit\chord{a}er durch das sch\chord{e}öne Perig\chord{C}ord. \\
Doch er lächelte ihm h\chord{G}eit\chord{a}er, dass er h\chord{e}ier sein Herz verl\chord{G}or, \\
wollte l\chord{e}ieber unterm Fl\chord{G^7}ieder Lautensp\chord{d}iel und leichte L\chord{C}ieder. \\
/: Lilas bl\chord{e}anches, l\chord{F}ilas bl\chord{C}eues, \chord{d} o mon c\chord{C}\oe ur, \chord{G^7}o mon Di\chord{C}eu. :/ \\ 
\endverse

\beginverse
4. And\chord{C}ern Tages, beim Erw\chord{G}achen t\chord{a}at man w\chord{e}inken übern Z\chord{C}aun. \\
Und er hört die Burschen l\chord{G}ach\chord{a}en, Zähne w\chord{e}eiß und Augen br\chord{G}aun, \\ 
sieht sie schw\chord{e}arze Rosse str\chord{G^7}ählen, Bandel\chord{d}ier und Degen w\chord{C}ählen, \\ 
/: lilas bl\chord{e}anches, l\chord{F}ilas bl\chord{C}eues, \chord{d} o mon c\chord{C}\oe ur, \chord{G^7}o mon Di\chord{C}eu. :/ \\ 
\endverse

\newpage

\beginverse
5. Hat mich z\chord{C}ögernd anges\chord{G}eh\chord{a}en und er str\chord{e}ich mir übers H\chord{C}aar. \\
Wollte bleiben, wollte g\chord{G}eh\chord{a}en, nur ein paar W\chord{e}ochen, kaum ein J\chord{G}ahr, \\
wollte k\chord{e}ommen mit dem Fl\chord{G^7}ieder, nur im Tr\chord{d}aume kehrt er wieder. \\
\chord{C}/: Lilas bl\chord{e}anches, l\chord{F}ilas bl\chord{C}eues, \chord{d} o mon c\chord{C}\oe ur, \chord{G^7}o mon Di\chord{C}eu. :/ \\ 
\endverse
\begin{picture}(0,0)
\put(-30,-365){\includegraphics[width=125mm]{./Lieder/Bilder/garten}} 
\end{picture} 
\endsong



\begin{angaben}{0}
W\&W: olka (Erich Scholz)\\
FA: 153 GB: 172 MO: 132 TS: 396
\end{angaben}
\beginsong{}[]
\ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\
\endsong